比幾千萬身家蒙蔽自己

成日覺得同女朋友屋企夾埋成億 就欠缺動力 求屌醒

越南盾其實無你想像中咁好洗

港幣

個人有無飄先？

冇 好平淡 平時都坐地鐵

用銀紙嚟掟我
掟到咁上下你就會悟出人生意義

咁番工係自己帶礦泉水定買營養快線？

俾曬我 等我幫你承受

屋企做生意

咁夜仲出膠post

好想好似我班偶像周杰倫 古天樂 洗米華 佢地有十幾廿億

有咩膠

其實我都係

連登仔雖然覺得可能膠post/唔明 現實又唔敢同朋友傾驚人地覺得曬命 唔上唔落咁

係身邊個個以為我好幸福，日日吃喝玩樂

好慳

唔一定好受

想再上唔易 想保持現狀又太冇志氣

唔知呀唔想諗呀日日幾皮野咁俾我做咩姐

咁樣就會諗再搵更多錢做咩

係咪只要努力 遲早有一日可以達到你咁既高度？

開下車門點下煙先啦你

果d大陸野就咪講啦

會，有時碌大左要諗籍口問屋企拎錢填數

兩個家庭加埋一億你估好多錢
唔知你同你女朋友有冇兄弟姊妹
如果有嘅話咁多人分每人都唔知有冇一千萬
仲未計你哋結婚大家都會生細路
人一多啲錢就分薄晒你估真係咁好使